雲加耿耿於懷：阿仙奴曾險簽華迪

有一段時間傳出阿仙奴對李城尖刀華迪志在必得，前兵工廠主帥雲加印證了這個傳聞。這是華迪（Jamie Vardy）助李斯特城取得英超冠軍之後的事，雲加顯得甚為惋惜：「我向他提出了高薪合約，但當時李城剛剛取得了2015/16球季的冠軍，所以肯定不想放棄華迪，我想他們提出的續約薪金數字與我們提出的相若，甚至更高。」

不少人認為阿仙奴的風格傾向上腳較多，盤扭入楔的打法不太適合華迪，雲加對此嗤之以鼻：「我們比李城更喜歡控球是實情，但我想華迪強在他的走位、在禁區的走動，與及他尋找空位的能力。看看其他偉大的前鋒，禁區內人人企定，唯獨他們會走到適當的位置。他們閱讀球賽比其他人快，預估能力更強，能比其他人快一步了解場上發生的事情。」

險簽專家

去到阿會廢

希望馬屎狗同派飯狗睇到呢顧訪問
再反省下自己做緊乜

唔係 Vardy 唔肯去咩
咁都計險簽

又險簽

結果簽咗盧卡斯佩雷斯

點解雲爺爺唔用
真係咁廢?

當年連違約金都出埋
Giroud都開到聲話歡迎vardy
仲記得係6月4號晚嚟
已經唔係傳聞 係新聞嚟

咁貴買返嚟一季之後就賣 真係好少見雲加會咁

點解要去隊渣過李城既隊

唔係爺爺想簽,只係班高層為左安撫班球迷求其簽個返來

當年唔係講去埋體檢定點

我本身都覺得係 佢最後兩年唔少轉會都唔似佢風格 不過見佢本自傳又無爆大鑊

當年睇過啲分析話係「西班牙華迪」
雲加實um住半邊嘴笑佢地弱智

係囉，簡迪都去左隊渣啲既隊

簽咗就同會變禾仔version 2

華迪沒練習太耐，雲加險簽不回來

估唔到當年個個以為華dee太老就快回塘所以唔簽
而家反而係mahrez仲快回塘過佢

證明華迪冇錯 有得爭前4點解要去中型班

雲加險簽咁多容乜易鬱到死？

去左可能調番轉呢
依家李城差唔多都係打佢一個
有佢冇佢分別好大

記得果時千幾萬磅已經有得傾
不過佢唔想走

留李城做legend 先醒目 一走真係搏
簡迪 馬列斯 飲水 有D搏到上一線有D直情消失埋